關於730罷工 不合作運動一事

其實見到大家都話730太趕 不如你地港鐵停車運動805 同大家 公務員 九巴 一齊一致咁搞啦 之後再去807 集會和理非港交所咁様

727 728 打人合集

我要罷工 罷市 罷課